年尾飯，會計阿姐同book枱嘅同事講

阿姐：「食平啲啲，你不如睇下放題嘅餐廳吖」

前題係公司意外地賺多咗，真係睇得肥媽多

想食咩咪提出lo

幾個同事都話揾間好少少酒店食自助餐，之後佢就交帶個同事揾放題喇

眼見其他分公司冇錢賺都食到勁豪，唔明點解香冇賺最多都食到乞衣咁啫

*香港

集齊同事意見再問老細唔得?

香港最大嗰個長年唔係香港，第二大嗰個親民，做自已嘢，呢啲濕碎嘢阿姐就主動逞英叫佢啲細嘅去揾餐廳book 枱.....

阿姐book完你哋成班話唔啱食, 同第二大講, 再搵佢嚟撻阿姐....
不過好似好麻煩, 下年自己搶住book枱算